[紙紮兵團] 屈福特 對 利物浦 1

用呢個

證明我有能力搶曬1001

以後邊個想開同我講

唔該沙高提我呢個真心膠

戒奶未

其實唔洗問你
因為無人想入

唔好撚啦

開季買得咁少

你搶嬴先出聲啦

高普：最已陣 唔使買人

佢痴Q咗線呀.jpg

lm

藍色都唔襯你

Woodburn個球左腳又射得幾勁

第一下控都好掂
利申睇精華
睇po好似你地唔多滿意

左腳 ban落去 ， 好型

摩仔咁勁都有人反啦

型左1秒

睇精華都好ok , 不過開季用幻幻真係冇眼睇

拎60m 去德甲掃我唔信隊隊似紅牛咁癲…
Tah 35m 點都買到啦，係咪諗住全季lovren

只要買到新中堅就ok
其他位置都信9up普

高普好專一 一世做keita vvd隻兵

利轉會窗完左喇

痴撚線，依家要打歐戰中場反而少人過上年
米拿打中場咁撚7仲好易思當佢plan b
屌摩100% back咪又係唔識守
中堅正選用l6多多都唔夠輸，馬貼又易傷，後備仲要係卡叔同高美斯，屌你啦

依個防線陣容…傷一個都俾人456

等到下年買到keita
不過古走

古 100m
keita 40m

profit 60m

唔傷都 ...

Solank Woodburn

中後場弱到爆
一對一對抗好差

禿賊啲鳩up真係人唔笑狗都吠

開季都買唔到人

我地可唔可以代沙高俾道歉信高普

沙高同路夫蘭同級，但態度非常差

咁撚串，坐到佢變廢人就岩

都好耐冇幻幻企得穩

慶祝咁仆街

高普好似幾欣賞gomez

同BTK玩007入子彈

同frd握吓手關你撚事咩

幫人護完級唔撚要佢 依家U23 都唔知有無得踢
慶祝啦 慶啦嘛

迷基

佢慶唔慶祝都冇得踢架啦
高普咁撚小氣

人地同水晶宮都agree哂personal terms

蘇蘭基有冇機會正選？

Agree 哂 personal term 有鬼用咩
meet 唔到30m
依個市咁癲，30m 真係唔算貴 咁都唔肯比，沙高真係好彩啦

利今年個preseason tour 去到邊都咁多fans, 可惜呢啲全球知名度同熱情都幫唔到利帶一啲世界級嘅球員去利踢

我屌你老母呀fsg

最蝕係利
人唔用得 錢收唔返 糧要照出
十足十地舖業主寧願掉空都唔肯減價

亨利見到高普琴日完左果篇 評論轉會篇放

一定劣到虛脫
心諗 早知早2年炒羅渣士 羅渣士買plan b
高普個plan b是內部調動

買人味

未

唔買中場 叫米拿打返中場ok
唔買中堅唔得 今塄

Liverpool FC Transfer Committee
可能係世界上最好既筍工

屌你老母

Now新聞話史達寧叫雞唔比錢

on9子

我利唔賣垃圾架

U

Can子

就開季 ， 隊隊都準備7788 ， 重點會賣人比
你

dllm fsg , 快撚d買人

扮工典範
放下風比傳媒之後un un腳等收工
幫老細慳錢最重要

我地都7788

係人哋想走㗎咋

ste Gerrard Gerrard , he pass the ball 40yards~~~

而家連風都唔使放

話要低調

咩都唔洗做了

放風比傳媒都係做緊野

蘇蘭基子

琴日有球 搶得幾瀟灑

坐u23 bench

slk如果咁都上唔到一線我無話可說

有潛質 ， 希望爸b帶到佢入正軌

今季做住後備剎手先

明奴子 > 大師兄 > 蘇蘭基子 > 奧力子

有冇人反對?

明仔<>屎毒>slk>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>力子

米拿打中場衰撚過用古積
轉數慢又易甩波

中堅正選l6已經柒，再諗下馬貼一傷d後備...

俾多幾場時間佢 話哂第一場返中場

力子有價好賣

funson

摩唔走嘅話
lalala又傷
米拿返中場係意料中事
除非左閘再次出事
唔係的話米拿今季會長期後備
之後會預見到佢下季走人

跟完亨利重閪左

蘇蘭基子打好少少就踩力子

鬼唔望力子爆發牙

蘇亞雷斯
費蘭度托利斯
賓迪基

mix

so7 既燥 廢托既傷 btk既妹

so7 既熱血 王子既把握 btk 既轟炸

屌你牙

真係要屌

爆條毛咩
控傳射邊樣野識做呀

立法禁止情侶入場未

懦夫同鳩美斯 是但出一個都好興奮

BREAKING: Philipe Coutinho is just hours away from being announced as a new Barcelona player. (beIN Sports) #LFC #FCB

唔撚係呀

唔信

Fsg dllm 死全家啦仆街

今季靠solanke

55

垃圾利正式收皮

突發：古天奴即將加盟巴塞

屌你 好撚野

呢段野琴晚已經見到

自己有疤區睇下有冇人講啦

好彩個 app 屎有得用賣飛佛呢個功能，唔洗下下留名，想睇咩 post 其他人都唔會知，亦唔洗搞到個 post 成版都係留名阻住晒人地睇 post

屌你老母死獌狗拉衫斷手knock 頸冇賓州全部食物中毒死

捧獌=捧林鄭

屌你老母 FSG

屌你老母 iProA

係真嫁
你快手去jump啦

賣埋古就有成3億洗了

3億遊艇

利迷J咁耐都淨係可以j舊天價轉會費

舊個D都唔係好天價姐

iverpool agreed to sell Coutinho (25). A Barca representative will go to England this week to seal the deal. Fee could exceed €100M.[SPORT]
疤區

巴狗報黎

呀豬呀狗9up呢到已經哭哂喪

賣左真係轉會算

依樣就不嬲架啦

100m點會賣 冷靜少少啦

勿認真

全部spurce都係西媒
疤狗慣用技倆

一陣又笠古波3

利申返先
Fsg一定要死全家
但唔覺得佢地會賣古

要佢地道歉

艾物浦

佢賣既話同倒自己米冇分別，冇歐聯即刻少幾十m再加重建冇幾億，如果上次牙so個教訓都吸收唔到咁fsg等賣盤啦

巧想試下有油王入主做暴發戶

好啦 淨係理official

selling club

同人去左唱k , 坐左係到唔知唱咩好

垃圾利

你首飲歌-垃圾

羅渣是我最想留住的幸運

利記利記利記沒作為

Vvd官宣未

Ymca

諗住 唱 ynwa 一個人自high

你當我是浮誇吧

如果賣古
我係高普就執野走人算

高普走你件坦克車都會走。
今季又護級

續左約未呀簡簡

點會
多仔夠係selling club啦 又唔見佢走

《泰晤士報》：中國富豪欲收購曼聯

一名妓女指身價值4900萬鎊、周薪高達18萬鎊的22歲曼城中場史達寧（Raheem Sterling），上月在美國洛杉磯時夜蒲時，透過朋友（相信是曼城隊友）得到她的電話與她聯絡，之後雙方達成協議見面，史達寧當晚凌晨4點半夜蒲完，回到下塌的麗思卡爾頓酒店，與該名妓女會面。
「史達寧看起來非常傲慢，他有點性格，顯然習慣這樣對待女人。他需要改變態度。」該名妓女說，「當時史達寧似乎醉了，滿身酒氣，他對於我們不能早點見面感到不高興，而他亦不太健談。然後我開始了第一步，之後我們就開始翻天覆地。」
該名妓女指她要求3000鎊服務費，不過史達寧堅持只會給1500鎊，「他指他要去自動櫃員機拿現金，又說要去買衫出席泳池派對，他說他會將錢放入信封，留在酒店前檯。」而第二天早上史達寧直接去了泳池派對沒有付款。該名妓女之後再傳短訊要求他找數，史達寧堅持只答應給她1500鎊，並放在酒店前檯。
「我對他只付了一半錢感到不太高興。史達寧可能是個百萬富翁，但他是一個孤寒鬼。他似乎想和我一起睡覺而不付錢。考慮到他賺那麼多錢，他正賤精。」 姑勿論史達寧這個行為是否孤寒，但他召妓很可能已激嬲了不久前為他誕下一名兒子的女友Paige，更可能惹來領隊哥迪奧拿不滿。

25仔抵撚死

賣古嘅話 fsg 一日唔走我一日都唔會再睇利

雖然我相信古唔會走

琴晚高普句play fucking football係鬧緊can 定古積？

我利唔賣垃圾

最多係今季唔走住咋
之後預左

入錯區？
車區隔離喎

屌奶星
host family冇靚女

一人有一個夢想～～～

兩人有兩個夢想～～～

三人有三個夢想～～～🎼🎶

Skysports報導，修咸頓與祖雲達斯就收購中場尼美拉（ Mario Lemina ）達成協議。

屌簡去祖了

原來古仔離隊熱過留隊
咸左

Hijack佢ok?

Vvd 黎利夠熱啦

#LFC: Liverpool are in talks to sign Ajax playmaker &Moroccan international Hakim Ziyech, previously scouted by Utd. (Les Lions de L’Atlas)

Ziyech scored 12 goals and picked up 20 assists in 46 appearances for the Dutch club last season. #LFC

又非洲佬

依個唔錯 (好過愛記新買個隻)

la子

又唔洗一月踢非洲盃

由鳩佢啦

垃圾痢就黎黑到認唔倒人

全部煲水料

唔係黑人黎架喎

非洲佬指甲邊都黑個人

睇緊J片
好似幾唔錯

屌你歧視

不過冇其他source講

些牙？

呃多球迷半個月
跟著就原陣開季

無事既

不了
唔理佢之後格硬簽邊個二打六
呢個轉會窗已經注定一敗塗地
7年了
唔會原諒fsg

習慣就好

fsg： 駛你地原諒

希望利狗同fsg 過唔到七年之癢呢關

俾d 時間xxx

高普又話唔買人了

巴狗出到1.2億挖古仔

唔期望fsg買人了
等中東油王買起利好過

屌你賣古既話一日仲係fsg 都唔撚睇利波
賣左又唔知重建幾耐

Pierre-Emerick Aubameyang says he's staying at Borussia Dortmund. Says none of the clubs who wanted him this summer "could make it happen"

Solanke on Klavan: "I know he’s got good delivery and he can see a pass. I had a little gap between the two defenders."

Solanke: "I knew if the cross would go over the first one I would be first to it and he did exactly that, so I thank him for that."

唔明有咩要考慮
到時拎住舊錢人又買唔到有乜用
祖都企硬啦

聲稱企硬

如果最後沙高賣得出
又一次有錢賺

支持永續重建

輸比賀芬咸
今年賣古
季尾高普走
下季請賀芬咸個領再重建

Can you imagine if LFC sell Coutinho, don't get Van Dijk & are without Lallana for 4 months😅😅😅

loop無閒憧景+派息

#LFC have conceded 140 league goals in 3 seasons - Yet only targeted one CB in all of world football? #Criminal if it stays the same

加簡去祖 文尼去拜 基達去疤

冇心搞波就賣盤啦

唔信60m依個世界得一個vvd 夠班又肯黎利記

高普成日都衝出黎話防守幾好幾好
一問到死球佢就叫人唔好提

唔只死球啦瘋狂自爆

防守教練又話唔撚使

失既波大部分都係自爆
一係就冇人理second ball

唔好講話唔買人

下場正選出摩,出taa
比其他球隊仲唔笑住攻你咩

最驚佢唔攻

呢個真

誘敵深入

對攻我利未驚過
所以收起後防打046 is ok

雖然老虎好nice
但咁自爆真係

唔洗狂攻
一個反擊就夠

用沙高又慳錢又失少d波

7 years and 1 trophy

你估流

90"左路反擊輸1-0完場

暫時咁擺先

基達筆錢已經無用

你出超高溢價 對車正常價 咁誠意上都 可能有得傾

其實琴晚果球佢唔係最大罪果個啦

樂觀啲諗
今年其實都拎左個杯
可以打下丁

計埋呢個都係7years and two trophy

利堆人攞獎果陣仲無咩反應

心諗 攞完呢個又要等幾年

呢個咁既杯唔係真係當係杯下話

水杯都係杯

Mon左陣疤post見到人地討論自己個球星
感覺好不是味兒

唔係你討人就人討你架啦

仲話咩打後一格冇咁勁 真係笑撚咗

自從10年灑水事件開始就好憎呢隊仆街波
成班戲子輸打贏要 球迷眼光狹窄唔識波
一有事就搵賤種鍠擋箭
根本兩隊一撚樣咁低賤

佢地都唔撚化
仲覺得恩尼斯達好撚勁
早兩年對馬體都開始回塘啦

垃圾痢都有球精

小白年年廿五歲

係香港對李城個兩球都幾正
可以親眼睇到古一朝
有今生冇來世

條lin係今次所有熱身賽嘅入球

Bid返佢個Umtiti轉頭啦 dklm

法國slk兩球頭鎚個波都係好柔笠埋去

條友射術好似幾好
但我覺得佢同隊友未係好夾

佢用係埋條頸嘅力去fing

覺得佢個打法同氣場都好似哥狗

已經好過btk同力子了

唔好似佢咁克人憎就好

西班牙報紙佬瘋傳古呢幾日完成轉會

未係英超踢過就唔知了
始終唔係單對單搵到食既前鋒,有排觀望

origi算鳩數啦

法甲11人

有古仔著新波衫相未

thx 比ching

米拿打番中場係咪唔再需要can

我完全想像唔到簽唔到人同古仔走會點
我會崩潰
不過我諗fsg班仆街見錢開眼，見利迷又好恰，真係做得出

古走今季真係唔睇了

吹到真係走咁

尼馬whatsapp叫古接佢巴塞個位

thank you coutinho 😭

Good luck phil

原來今晚就社區盾
咁快又開季睇西波

一定支持can子，不論球員定會員

決定下場十分鐘鼓掌 有冇清和應

12號又可以睇大家笠水

黎緊場波真係好重要

肥賓買左幾件都傳佢不滿肥佬唔科水

考牌戰

Stat: No Liverpool player scored and assisted more goals from open-play [5] than Dominic Solanke this pre-season. #lfc

7 year and 1 🏆 唔夠
fsg 唯一好咪就好像你咁講 請到高普

最後又來 你咁勁你唔落去踢鳩論

fsg is the best
召喚迷fsg黨

give d time fsg la

比d時間fsg囉

真係好笑
講到高普幫我地贏左好多野返黎咁
未立功先俾credit fsg

下次老細讚我做得野個時,我都讚下佢係你叻先請到我姐
關我撚事

呢張圖做乜

上次我係大球場企左

羅馬非一日建成呀

精壇

所以等咁多年英超唔緊要
慢慢建

精壇精選？

同古仔講
羅馬非一日建成 唔好走住

如果個個轉會窗好似咁, 俾果幾個後生踢到一線都唔會有英超

咪繼續打J囉精壇

賣左古仔佢地就會話no one is bigger than the club
無阿蘇無謝拉特都捱得過啦

起樓都會見到由打椿一步一步咁起，而家係打完支椿又拆左佢搵過第二支椿返黎起，今年連椿都搵唔到，仲話建成羅馬

條條大路通羅馬

我利行左廿幾年都未到

究竟講呢番說話既 係坐住左個腦定本身無？

谷精上腦

又話fd底

……出黎講兩句…

尼馬想屌屎忽但古天奴想69

比d時間啦
十年差唔多

十年後有幾十億 一次過買全隊牙

十年後英甲冠軍

羅馬非一天建造
行過幾多的路
只想你有一天都知道

好撚心精壇d人睇多d波啦
高普講兩句咩幼幼有潛質就信

你望下3年前有冇人識kane,alli
人地一出就一鳴驚人了

當天的苦當天的慘敗在腦內循環

風不定。人初靜。明月落紅應滿徑

想當年咪又係J 2世祖 基利............
咁今日羅馬建成左未
仲J利既自家青訓真係on9
個故事只會不斷重重覆覆咁loop

尋晚woodburn個球都有人j啦
如果你話佢有心扣過都話
但我覺得係-6

咪係 儲埋投資 十年後大爆發
過埋外圍賽先諗前途啦

facebook 果班 都係 都唔知有無認真看

好多人仲丁緊 富二代

其實真係等走 完全打唔起....

由rogers 開始就話重建到而家
潛力新星得古仔神軒算成材
馬高域 光頭佬 艾沙迪 艾拔圖 joe allen aspas當初買呢班人用咗幾多錢？點解唔直接all in 一兩個頂級球員？
根本fsg 就係想靠賣人搵錢，唔係真係想冠軍

呢堆人 入面 joe allen 叫好
起碼叫做到合理輪換

其他人 踢幾場 表現極差 跟著入雪櫃
年年英超水貨榜 失望陣容都有利份

人地獌狗拉豬fuck柒一爆就爆到而家

講到好行 究竟古幾時走 我真係接受唔到日驚夜驚 不過真係走既話希望唔好平過億三啦

woodburn係有潛質
但絕對唔係打中場既料

收2億都無用啦
收左錢唔買人我地有息分呀?

衰無乜速度,呢樣難搞

係英超好難成材

mkv真係

所以話fag個光環真係好撚大

其實木燒果球係靚既
對年青球員要鼓勵，
但對fsg就要屌

希望利狗學下修仔咁告疤私下搵左古仔傾

要似施華先成到材

得失大客仔
不了

我諗要過埋歐聯分組賽先落bid

夠錯睇遊生

錢呀！ 冇左個大客你賠返比我呀?

冇荷蘭叻

邊個台播?

J5

中間個乜水

冇轉會新聞睇你班友俾西媒撚到笠晒水都幾有趣

feel 到義和碑會散步拖累全隊

我屌你老母個爛臭化西死車狗

有冇網上link

人地真係有落bid喎好似

100分

張伯倫好fit
之前又話買佢

有落bid唔等於比permission同球員傾

好似幾勁

2&b

brad jones救咗2個pk 飛燕諾又捧盃

怕疤狗出得唔夠多咋
賣平左你比返錢fsg呀

之前油腸杯已經好勁

fsg做生意唔使你教

2&b >Origi

幾時買aox

亨利仔上水護教未？

Azp

車仔件波衫好hea 成件tee咁

buy ox la diu

真係少少設計都好似冇

車仔好似比人瘋狂sm

暗花都冇
藍色底衫

而家仲對fsg有期望既人係咩心態

天真嬌

軌藍色算係咁 熱狗件白tee

我覺得今年利記暗紅 真心好睇
作客都好靚

Alonso傳中

解圍

中柱

拿卡勁到

Laca勁到

基

今年攞神射手了

我地會送三四球比拿卡

拿卡今季一定入好多波

阿個加比爾去左邊？

其實張柏倫翼衛又得 中間又得
前逼後搶 有英超經驗 無左Keita 真係可以諗諗
剩一年約 點都唔會貴過Keita

反光到咁

Barça will in the coming hours complete the signing of Dembele, Coutinho, Iñigo Martinez, Seri, Lemar, Dybala, Mbappe and Paulinho [smd]

出3xm應該搞得掂

100分個腦同屌摩有得揮

雲爺爺會放人？

印屌摩先

巴舒呀E咁撚廢

摩西 英人個腦始終有啲問題

唔肯續約 踢完今季就free

獌狗叫welbeck防守型前鋒
猿文傑都有得打飛機

梅毒

軌買左咁多人都唔用

阿狗新左閘大隻到

另類儲印花

但係會賣比利物浦？

有冇人有前六今個轉會買左咩人summary睇下

轟同妓 攬炒返幾件先啦

下季同基達一齊黎

就奇

馬貼老隊友

free左仲賣乜
係睇100分下年仲係咪想黎o者

快點

張柏倫幾時黎利著8號？

免費都唔搶
買埋堆降班料

買100分啦好嗎

開季就唔同講法

呢個真係諗唔明，德甲最佳11人，試都唔試

免簽到他就好了

幾想睇下巴卡約高咩料

史浩克降班料

好似孝蟹

Robertson

講利狗簽robertson啊

係幾似

Monreal打中間

人多已經夠

打美足咁

我轟少人到

有幾件著西裝喎

sor

插水

插水狗

踩多步先load到要跌

3中堅有兩個左閘

係咪停兩場

早幾分鐘先笑鳩佢上季插水兩黃一紅
過咗陣又嚟

夠爭冠啦

有冇咁大食牙

正選中堅都未出

出唔出都勁過利

Debuchy 真係唔講都唔記得佢

干地仲痴線過高普

黑碧打得幾好

車仔D後備好薄弱

原來梅斯達菲無出

原來巴舒亞伊貴過沙拉

人地玩勝利十一人
唔打後備都得呀

雷斯

張伯倫雙槍咁勁

大衛雷斯

車仔今年departure個list長到

年年都借好多人走

雷斯好型

青訓

伊禾比

咁都起到腳

其實雷斯個下同老虎差唔多，不過雷斯係專登，老虎係失誤

之前呢度仲嫌人廢

阿狗食春藥

黑b

義和碑好似大隻左

但連ake,zouma都借走埋
呢兩個都勁過klavan,gomes

都係廢

(憑印象)
車：morata bakayoko rudiger caballero
熱：nil
鏝：b.silva walker mendy danilo ederson
利 : solanke salah robertson milner moreno
阿：lacazette kolasnic
獌：lukaku linderloff matic

zouma都借真係R頭

幾個月前係咁啫, 依家保臣黎都照殺啦

未來隊咁把炮一個都唔簽

ake好似高價賣

zouma傷完同gomez差唔多, 最多好少少

fsg

Ake賣左20m+buy back clause

想買張伯倫

應該唔會走啦

健仔出啲波都有角度過佢

有得踢正選梗唔走

下年阿狗FREE好多人出黎

之前話張伯倫廢既
出黎比我地bin 下

叫史杜做說客

張伯倫都丁 踢波冇腦既

文傑又j藍斯後上插入

好肉酸

Mustafi傷左?
holding做左正選?

Thoughts? Huddersfield have spent more than us.

Remember when they said we would spend £200 million and break our transfer record 3 times

我覺得踢得幾好啵又爆得又打得幾個位 好岩高普

升班馬高普朋友隊都已經洗得多錢過我地

屋企有老鼠點捉

gomez好少少，Zouma同Sakho一樣係手腳唔協調

摩西

搵多啦a夢

用口

文傑真係資深阿迷 一講就

利記名宿入波

報仇

屌 之前利黎唔記得比掌聲摩西斯

摩西去到車勁到

利式失球

無聽佢up 佢講咩

陳豪算唔算百屌成材嘅經典例子

文傑唉左聲

阿仙奴呢D時間最易失波....5秒後就

干地半場屌完班波生猛哂

聽到有

依家先成材仲嬲屌

Btw我啱啱都聽到楓楓聲唔知係飛曱甴定係蜜蜂

陳豪仲要打翼衛
人渣果陣用352 343都用唔到干爹咁勁
屌陳豪

BR主用343個期冇摩西啦

炸彈雷斯今次唔笑嘅

一開波唔太集中，之後就出事

見到拿卡，覺得沙拉好抵

lm睇佢入波

屌，人地個kolasinac幾勁

係咪冇搶過

Arrivals Moving from Transfer fee
M. Salah AS Roma AS Roma £35.70m
A. Robertson Hull City Hull City £7.65m
D. Solanke Chelsea FC U23 Chelsea U23 Free transfer
C. Randall Heart of Midlothian FC Heart of Midl. End of loan
May 31, 2018
A. Wisdom Red Bull Salzburg RB Salzburg End of loan
Jun 30, 2017
Expenditures: £43.35m
Departures Moving to Transfer fee
L. Leiva SS Lazio Lazio £4.85m
K. Stewart Hull City Hull City £3.83m
A. Wisdom Derby County Derby £1.96m
C. Randall Heart of Midlothian FC Heart of Midl. Loan
A. Manninger Retired Retired -
Income: £10.63m
Transfer results: £-32.73m

傳得好勁話 古已同意個人條款 加盟巴 5年。。。星期二簽

worry

想要張伯倫

送左一個 ..仲想04送多個俾你

自由身想唔送都唔得

雲加唔識用姐
之前tvb唔知邊條撚樣講阿狗紅牛
仲好贊賞話拿卡自己成日去返中場拎波 做好多二傳
如果你供應到比前鋒 使乜前鋒成日做呢啲野

咪7係

屎毒都係咁

奧燒 山狗的重要性

屌奶星老鼠跑得咁撚快

聽朝去買老鼠膠啦

100分真係唔錯

係邊買

xhaka

簽佢啦，剩番一年約

我地都有skipper

Skipped

5金鋪

100分係幾好，但有幾下依舊係好冇腦亂踢，我地已經好多呢啲人，唔想再多一個

Pedro紅

車狗

新左閘入埋波

劇本

人地個左閘

會唔會反cup

勁撚到

熱血反勝

做咩仲會舉手

係德甲好似成日入頭槌

超大份

雲加唔識教姐

紅都啱既，鞋底飛落後腳跟好傷

pedro on9, 搞到聯賽要停

但唔高

你睇下我地摩神

唔係，佢好少入波

開左竅啦

0認真，買塊大紙皮同油既老鼠膠
油哂成塊紙皮，中間放舊燒香既燒肉

話說摩西斯唔使停賽？

其實捉到老鼠之後點處理?

香口野
或者斬燒鴨燒鵝， 用頭尾自己唔食果d引佢

呢場friendly

托利斯撚洗時間適應

tvb d講波佬真係得啖笑
morata同王子類型差唔多？

世界盃牙

免簽佢打正選然後買jelly仔後備
再賣廢摩就完美
利

養

笑撚到

第一場對車就入啦

禾仔無得救加啦

亂鳩咁講
同埋兩個同類型都講得出

去左車路士要適應姐

放佢喺左翼衛
大位畀人封死晒

都系西人

點解聽到ynwa?🤔

錯覺

中立場又有利狗

屌原來收音機

係囉 第一季就24球

係中立場班阿狗嘈到

應該講緊去左車果時

宜家十二碼係咪射兩球先轉人

呢場係呀 但兩個正式杯賽轉唔轉?

簽人未

屌你老母fsg

簽左

賣古未

屌 係到講車仔重有兩三個可以換

我利要買十幾個呀

卡吐

古圖奧斯

咩事

軌

莫拉達

傻鳩
以為自己斬龍門球咩

開龍門球

勁過阿當

當玩緊FIFA 咩 龍門射

做乜咁快gk射

啲英撚都射得有版有眼

痴撚線

差唔多身高 又靚仔 又係馬德里人
又踢前鋒 咪差唔多踢法囉 識條鐵咩你

Morata好似唔多掂

點會咁架，
唔入咪影響埋佢之後撲救既信心

輸自己

屌你老母車路士

反雲又輸

干地：唔輸波點買人呀

slk好過佢

戰術大師干地

水貨味濃

重點係 佢都唔係射開 雖然飛機盃 但咁玩都幾ON9

垃圾軌

干爹football genius
搵個開慣龍門球既龍門射12碼

因為冇咩壓力

個巴斯舒依咪仲唔掂

真係當開龍門球咁掘落去

軒都射得靚過佢
起碼中龍

黑暗兵法
特登輸波比信號老闆

Morata打開正前 究然將佢放邊 人地又唔係速度技術型 佢要供應架

高普學下人啦

Would have been a cracking goal kick in fairness from Courtois.

咪奧力子點算

高普話要用全季成績黎玩

莫拉柒個威水係喺邊隊？祖？

同史毒一樣，比波佢就入，但唔係要佢自己做波呀

高普唔識咁做

幫祖記贏黃馬個場

我米咁好腳法都唔敢射12碼
哥吐算老幾

我米射實入喎

賀芬咸教練拿基斯文：「我同高普係好朋友，我地周不時都會互相Send相，同埋交流心得架！」

米睇完都開始練十二碼了

睇完呢場，張伯倫就係我地中場最需要既人

【體育】大腿受傷而缺陣3個月的利物浦中場拉爾拉拿，周日透過個人社交網絡Instagram剖白自己的心情。

中場拉爾拉拿（Adam Lallana）周三為利物浦於奧迪盃決賽鬥馬德里體育會時，觸傷大腿，最終證實需要缺陣3個月，肯定會缺陣英超頭數周比賽外，更會避戰今月鬥賀芬咸的兩回合歐聯附加賽。

周日拉爾拉拿透過個人社交網絡Instagram，向外分享自己刻下的心情，更向紅軍隊友打氣。他在ig留言：「對於自己需要在開季缺陣，我很傷心，但我對於球隊的表現很有信心。隊友的狀態很好，已準備好出擊，我會專注在康復之路，並支持你們。多謝所有慰問的信息。」雖然這名29歲英國中場需要缺陣一段長時間，但領隊高普早前卻暗示紅軍今季收購行為已完結。

Pedro攞紅牌都唔洗停聯賽

友誼賽

原來DICKSON係熱狗 唔怪得成日都暗中抽下

Audi Cup

我米代skipper個位就岩

Lampard: "I love Liverpool, I love watching them, I love Klopp and the way they play. But over the course of a season, they need more."

不嬲都咁講吹奏左佢幾個post了 如果jm仲係23 其實冇必要買chambo 2個差唔多類型 但係依家chambo ge活力同多樣性都係利所缺 買左佢中中有人踢到 右翼沙拿多個替補

死心啦
唔會再買人架啦

Lampard: "No I don't think (Liverpool have done enough to stay in the top four)."

成日覺得Morata去車會變成車版t9咁

頭先見佢行上看台個樣無晒信心

著9號中晒招

yes i agree with you

ME2

費托呢d以前踢利 自己搵到食ge前鋒去車仔都收皮

摩拉達算老幾

自己搵唔到食同埋做唔到策應ge球員去車仔收硬皮

反而費奴呢類去車應該岩踢

可否ALL IN VVD

領隊高普早前卻暗示紅軍今季收購行為已完結。

無撚用 FSG幾時死

Gerrard: "We've looked strong. With 3 weeks to go in the window, I wouldn't be surprised if Jürgen has got a couple of cards up his sleeve."

Gerrard: "He might bring a couple of big signings in."

Gerrard: "Adam Lallana's injury is a huge blow because he was a player in great form and confidence."

Gerrard: "But Salah is coming in, Mané back fit and hopefully Coutinho will stay. There is still time, three weeks to go."

Gerrard: "Liverpool look really dangerous. If they can learn how to break teams down at home and defend a bit better, they are a force."

信你一成

本迆

又9up

高普既硬頸性格 似乎堅係完左
假設個個狀態好 最好陣係咪

米仔
佳尼 懦夫 馬迪普 屌摩
陳仔 軒神
古仔
沙法 小明 文尼

老母定Lalala

傷緊牙

如果全部矛傷呢

真係攪笑，搵米拿打左成季左閘，屌摩打好幾場友誼賽就變左最已陣

中場3個位計埋古得5個人用

中場個掃蕩會唔會好削

佢之後踢到近呢兩三場真係唔驅
不過防守實穿隆

留哂名睇未到季中已經傷撚哂人 盃仔仔出青年軍踢🍌

點解仲有人對摩有期待

高普話米拿可以歸位嘛 幾場友賽落黎
文尼似夾屌摩真係唔錯 同各位巴打討論下姐

好彩今季我利已經有冠係手

影隊相唔洗放水樽了

人都未走
望都望佢百屌成材多個人用啦
盧卡斯當年都比人屌到撻皮

真係諗住唔簽人 屌

賣埋你丫咁多嗲

隊長叫好 屌要買人

一堆名宿
咩陣容夠強
租dogsta半季
80m賣古

Klopp "Until the 31st of August we run through the world with open eyes"
發覺高普愈黎愈鍾意玩語言藝術

唔賣古入costa 可以挑戰英超

咁佢都唔會直接出黎講轉會已完

郭富成 弱？

繼續用lovren打中堅你頭4都入唔到

Until the end of next season we come against the challenges with open eyes

中場都算
唔買中堅今季收硬皮

vvd

上半季無la都唔買人咁冚家剷算啦

買條撚咩
bid都唔撚落

仲有車隨時hijack

要等修仔求我地先落bid

摩琴晚一樣比人弱點攻擊 瘋狂失位
係出波好左少少

大家都係唔好咁大期望住

買左人味

唔撚買牙 問問問

攻擊就係好既防守

Ok 幾時開18-19球季討論區

巴打識波，已放棄冬季轉會

PLAY FUCKING FOOTBALL

咁既陣容，望今季踢到幾場好波算啦唔好諗有好成績
殘陣個d已經唔忍心睇了

對轉會都唔抱期望了

希望來季有啲爭氣波睇下就算

咁嘅陣想爭冠真係得啖笑

高普又唔搵定啲高質plan b

配合呢個極品tc 真係注定失敗

好想睇下利記踢社區盾

唔好用理性分析呢度d利子啦
前排突然吹奏儒夫 原因係因為佢親民
屌摩上年俾人雪係因為防守柒 而家因為進攻好就可以正選番 都唔撚make sense

Play fucking football

心聲

一諗起條撚樣歐霸決賽就知條友冇得救

有預感第一場就失分

不了，兩個冠軍都唔會贏到

傳緊ajax 個ziyech

j片幾勁

翻版卡拉臣

買中堅啦屌

聯賽二奶對 雙冠王

排到第二先算

Barcelona on their way to announce both Coutinho and Inigo Martinez. [ESPN]

我屌爆FSG全家老母呀

堅唔堅呀

隔離阿妓post見到

再google下段野 原來係Catalan twitter傳出黎

廢奴次次一日假就飛去唔知邊度，同個大波老婆曬太陽，肯定又扑返十獲八獲

究竟對石頭波邊到好玩

百貨應百客

Barcelona on their way to announce both Coutinho and Inigo Martinez. [ESPN]

堅？

係既話 今季唔駛睇利物浦
疤走左泥馬 又收左大把錢 要買人就一定
隨時依該會重金買c10 FSG 放人

廢中唔會咁on9啦

FSG 話要賣 到廢中出聲？

季季都重建

屌你老母唔買人都已經夠on9
如果賣埋古仔既今年唔睇垃圾利

屌你老母FSG

重建左10年

巴打個名

Chamberlain joined Liverpool Football Club with shirt no. 1#lfc

source

屌 都唔明點解自己要撐隊selling club

女人龍門版張伯倫

120M賣古
入到歐聯 Net spend居然係-7xM
要買既買唔到 要留既留唔到
享利仲留係世上托咩

賣古愈傳愈行

Klopp: "We have four centre-backs I don’t think we need more. In the moment I’m fine."

Klopp: "We are open until the 31st of August. We cannot force the things and we would never get a centre-back just because."

Klopp: "We have the need, we have some, but you don’t take any. It doesn’t work. I don’t see it the defence as a concern."

Klopp: "I’m happy. You can imagine we are still working on different things and we will see. I am already here to work with this squad."

Klopp: "I am not just always thinking ‘but if we don’t get this or this’. Let’s wait until August 31. Then we will talk about it."

Klopp: "What I said is the truth. There is all this talking about signings and then you see Alberto Moreno - what a pre-season."

Klopp: "You saw it. He has matured 100 per cent. Joe is in a really good way."

Klopp: "It’s no secret we want to play Champions League. We got a tough opponent, they played an outstanding season. They are really good."

Klopp: "We know what we are facing there. Maybe everyone was in front of the TV and thought ‘Young Boys, please’."

Klopp: "They are strong yes but if you want to play Champions League you have to beat teams like this."

Klopp says Liverpool DON'T need to sign another centre-back this summer, by @JamesPearceEcho

Klopp: "You saw it. He has matured 100 per cent. Joe is in a really good way."

佢真係痴Q左，平行時空

No centre back needed
Tigerdick wins again

...

咪玩啦
老虎撚 做輪換差唔多

高美斯 呢幾場根本派膠派唔內停

唔緊要啦
只要有米拿係到
咪最多搵CAN踢中堅

古仔走啦
唔好浪費青春

原來真係冇plan b vvd同keita一買唔到個轉會窗就完咗

痴撚線，有歐聯打買得一個一線，一個降班，一個幼幼
唔買中堅真係on9到冇人有

D 9 up睇到火都黎

賣唔出沙高就諗下破冰啦

我都選擇原諒佢,高普唔好咁小器

轉會窗開始前
話買VVD KEITA 張伯倫
果陣既反應係未夠 要買多一兩件
點知最後一件都無

跪求廢中原諒沙高

有歐聯打=
買一個一線，一個降班，一個幼幼 +
賣主力
fsg ho ball

用返沙高 = 簽返個法國國家隊級中堅 FSG 又然

其實我睇唔出艾洛里同鳩美斯有咩分別

2個位置感都超差

Hannover are interested taking Ben Woodburn & Ryan Kent on a season long loan. #LFC sent Julian Ward to check out the #H96 environment.

德甲隊想借英撚

有預感外圍賽出局..

下場對手屈仔買左好多英撚
感覺唔太勁
但死球夠殺利

Kicker - Hannover are interested in signing Ryan Kent and Ben Woodburn on loan.

Barcelona are preparing a final offer of €90M [£81M] for Liverpool's Philippe Coutinho. Meeting planned for Tuesday.
( Sport )

Final offer

On 撚鳩

人人都知佢有兩億比得個90m真係侮辱黎

CLS
我利用同樣價錢，你賣返so 9俾我地
DLLM Bar

邊到有competition牙

謝主隆恩

90m euro咁少， on99

Not sure how we spend all summer pursuing Van Dijk if Klopp is happy with his options anyway. Makes no sense at all.

Klopp玩尻vvd同利迷

Fuck it, let's just bid for Van Dijk. If we get a transfer ban we can still buy Moreno and Milner again next summer.

ilori好啲添我覺得

Ilori 去咗邊？

屌你老母高普

雷丁

佢親自去傾，依家買唔到就話中堅夠人

我以為loan咗，原來已賣
FSG is a fucking selling club

其實岩喎
既然都唔再買人
咁不如落bid啦 都唔驚比人ban

唔再買人即唔會賣古仔 如果唔係真係fucking fsg 其實813出左古仔係唔係即古仔賣唔出架啦

但fucking fag 唔該買埋vvd 啦 屌你

唔BAN咪又係買唔到人
FSG正19黎

813出左都轉得，冇影響

開頭話買keita同vvd利迷都屌fsg唔買前鋒
到之後變到買到keita同vvd已經心足
再之後變左買到vvd已經夠
睇黎過多幾日，賣古單野吹得行d，到時留到古fsg已經唔洗比人屌

fsg又然

想辭職

但好似好似歐聯冇得出，如果外圍賽出過，好似

準備9月1開始嗌高賊

fenway we come not to pay

你估我地班粉屎想 有班咁垃圾管理層管理球會真係好火滾

死廢中

高普落地獄啦屌你老母，9up 夠未，你咁撚樣幫 FDG 兜你都係垃圾利失敗嘅元兇之一

辭左

高普都想

係
明明條友上年一月已經賭輸左一次
由爭冠嘔到差d無前四

依家又來

Fsg唔買人是一樣野
高普自己做Fsg 'yes' man 一樣有問題

我覺得利狗反而似果種扮撚晒冇野 去到月尾就panic buy果種

干地，摩狗 都盡左自己責任
用自己source向媒體發炮

高普淨係幫fsg講好說話

我都唔撚明高普
隊波真係咁撚有潛質？定佢收左 FSG 錢？定 FSG 有佢痛腳？

因為咩辭？

世事被你看透

一年收800m牙

都唔知佢驚咩 屌咪屌 好像賓尼迪斯咁
佢份cv 根本大把球隊要

拜仁堆名宿都講左 佢遲早會來拜仁

又回家

呢個世界點會有教練唔想買人

唔買係背後球會財力，人工結構有問題

好像雲加 還完球場債後
連買山齊士，奧斯爾 到依家拿卡

近2，3年 用錢 其實都比利多

利根本冇債

我屌佢老母呀

屌佢老母臭西 奇勒走左之後真係冇防守架 難得有頂級球員想黎 改善都防守竟然唔bid?

你老味唔用個國腳級都算 買番個人咁難咩

死要用個垃圾新仔做替補 make no sense motherfucker

已變yes man

屌埋一份

Netherlands midfielder Wesley Sneijder is on the brink of joining Ligue 1 side Nice on a free transfer.

開頭簽佢黎玩下都好啦
定嫌人地人工太高

爸B比團火黎啦

呢個真 佢鳩完未？ 覺得自己係神救到哂d垃圾後防球員

唔買vvd 等比獌聯前面隻黑鳩強姦啦

已經唔講對下遊會輸幾多second ball同死球 屌佢老味

有歐聯個陣容仲簿弱左 （走左盧卡斯）

中場根本完全唔夠人

留哂名睇 後防派膠派到輸到仆街 之後高普講 we couldn't have done better in the summer transfer market.

去到冬季市場再講
We tried our best but there are no available options, no one wanna come 呢d濕鳩野 你老味臭閪

Don't go to Bayern please

嘩屌
好在唔係打尼斯
L6成日禁區頂輸罰球
火焰仔食糊位

Juventus CEO Beppe Marotta has admitted that it's unlikely that the club will be able to sign Emre Can, via @m_christenson

又簽一個

Wonder if Klopp doting on Moreno lately is because he sees him as a big factor in Coutinho staying. They're besties. If Moreno were to leave this summer it might make Coutinhos decision to stay a little less difficult. Hmmmmm.
英國利撚講

質素同數量都唔夠 等睇古積救世

法國秃普已經走上人渣士嘅軌跡

第一季啱啱接手 成績差

第二季隊波夾熟咗 成績好 但因後防問題衝冠失敗

第三季失去主力球員 (啦子)揾唔到替補 後防問題又解決唔到 又要兼顧歐賽 成績大倒退

第四季俾人炒

有歐聯都簽唔到人
我利係咪真係無吸引力到咁

唔撚關歐聯事 你睇獌6 先啦

多得高普硬頸同轉會團隊廢

叫人幫sakho高賊擺餐和頭酒算喇

有吸引力 top target 都肯來

但

買人既機會係1%
用番sakhoa既機會係0.00001%

馬馬度沙高同高賊簡邊個

簡高賊ge 100%係鬼

呢季仲衰撚過上季
4線睇你行到幾遠

6 萬 連尼加特都袋緊十幾萬週薪
你比d咩

lallana點同suarez比

不嬲有無歐聯同簽咩人無直接關係

我獌上市公司想買咩人都得 我地曼迷個個股東有錢分 垃圾利辣殺

廢中變高賊
DLLM夠膽死話唔使買CB

無歐聯所以無轉會費買人

是Fsg 一向昆大家

為佢個平均每年27m 淨支出買人 來解釋

依家有歐聯踢 連解釋都廢事諗

其實Fsg當初死都唔要 賓尼迪斯 個原因可能係咁

過去紀錄係
RB 有果句講果句 比著係佢
好像當年檯燈論

已經一定開緊炮

見到尋日精壇話咩茶店要鮑魚，以為自己好撚幽默？
平時對獌狗/其他big 6 就打晒j 話自己強隊，一到轉會窗就變返垃圾利？
其他因素咩地理位置差唔計，明明fsg 有錢+目標肯嚟，最後都可以買唔到
利狗就係人地唔可以踩我地，只有我自己可以踩低自己呢種自卑心態
明明就好想贏，都有條件，一輸就賴咩球會細/冇錢，唔肯正視問題

lulu 係 lazio 好似幾開心

班疤狗開始狂炸古天奴IG

屌佢老母

係冇得比呀
所以人渣攞第二 秃普咪攞第四

如果唔想賣古仔
古仔亦冇意願離開
FSG要叫古仔出黎澄清

係疤post見到，FSG

Barca are confident that they could sign Liverpool star Coutinho because the club ownership led by John Henry operates for profit [Sport]

confident咗好耐啦

駁唔到

食屎啦FSG

疤搵佢點會唔想走
係睇佢會唔會好似VVD咁出聲話要走

Operates for profit 都駁唔到

之前係FB見到有人話FSG out左就買到人咩
人就都未必買到亦都留唔到
真係笑撚死

賣左古又可以派股息買遊艇

平時迷FSG黨係度J撚哂FSG搵sponsor幾撚叻幾撚勁
又話幫利還哂D錢 財政幾咁健康

一到轉會窗就話乜撚野靠青訓 買人未必解決到問題 比D時間

真係屌你老母

如果古走
又買唔到人
今季唔駛睇利鳥
慳返D時間，又唔駛平安鐘同半夜起身

呢句真係難聽過粗口
屌你老母呢四個字用落FSG已經係仁慈

其實留得今季
下季都會走 要佢留低做Legend只係球迷一片痴心
已經慢慢學識唔好投放太多感情落去個別球員

收工俾條on9仔踩甩左個鞋底 而家拐下拐下返緊屋企

人地fsg個名你都知佢係fund佬
人地係為賺錢而來

唔賣哂你球星派息做exit strategy已經好好了

而家仲勁，一開始話咩我信高普
跟住bid keita vvd，就屌使唔使咁貴
到bid 唔到，車諗住買，又屌晒鬼咁

古應該同牙蘇一樣，幫多你一季
預咗佢下季走

留得1年 留唔到下年

只要繼續係Fsg 下面
玩埋d濕鳩'money ball' 而唔係PSG隻money ball

7year and 1trophy

Fsg真心係垃圾黎，快啲賣盤啦

班友打算攞利做長期飯票

憑咩留人
唔講球會
去過呢2個城市就知有幾大分別
比我都去巴塞住好過利市啦

迷fsg: 你揾個油王返黎呀？咁叻你買起利記囉

今年有歐聯，希望俾個大啲舞台古仔表現

下年可以賣貴啲

點會冇人買，前排先傳過有人有興趣

五年約都留唔到人 仲講咁多籍口做咩
難聽啲講句有咩事咪雪囉
依家咁樣真係抵你一世冇英超

無人唔鐘意古仔
我本身都諗住今季係時候印佢
但望下佢個ig
自從lulu話走後都再無update過
就算話佢今季100%留隊 下季都係會走 唉

希望輸完英超第一場同外圍賽出局之後廢中會覺悟

未必嘅
可能今年踢得柒疤唔撚要佢呢

點會
過咗上年一月都冇覺悟

10號波衫比邊個著好

利撚們D心底話已盡出
利記沉淪已成定局
7月時在港的熱情，現往那裡去
大家的英超夢醒.....

我都唔撚明點解仲有會覺青訓係信得過
謝隊之後十九幾年得250一個踢都到英超前列
其他連中游都踢唔撚到
Suso都係出左國先踢得掂
再數落去已經係輸已飛 舊年仲係英冠咋

希望繼續嫌佢廢

仲要你講果兩個都唔係自家青訓

古都唔駛罷踢啦
巴俾得起release clause
BTW聽巴迷話球員為左錢離開真係得啖笑

Trigger so7 release clause

咁古冇release clause
有既話而家唔係到了

【轉會SportsLight】

Di Marzio報導，巴塞隆拿已經向多蒙特提供首份正式報價（7000萬歐元），羅致翼鋒丹比利（Ousmane Dembele）。不過多蒙特總裁華斯基（Hans-Joachim Watzke）警告，即便是巴塞出價1億歐元，都不足以把這位法國球員帶走。

賣啦喂 視線轉移大法

呢件對疤黎講仲啱用啦
又係同尼馬一樣又快又雙槍

高普話 4 cb 夠真係捧左利呢六七年以黎聽過最荒謬嘅說話
同啲狗官鳩噏有乜撚野分別

仲有成個轉會市場係咪得 vvd keita 幫到隊波
我真係唔撚信

WON'T10M-- NEARER 20M

4 cb 真係夠啦
不過唔係lovren klavan gomez 呢啲垃圾啊

我7月嗰陣喺度屌高普冇plan b 俾人屌

但排名比利低，點睇

比D時間啦
宜家都未到8月中

走得太前

比咩時間
高普講到明唔買喇喎

咁屌佢老母 唔好等喇

比d 時間 話唔定下年買到呢

買左人味牙

下年佢仲教緊先講啦

don't need

沙鳩,馬鳩域重係放唔出

想15m賣馬高域

當人白痴定弱智

是鳩旦啦
反正賣咗都唔會買人
可能fsg想留住佢地爭u23冠軍呢

DEADLINE果日有PANIC BUY唔出奇,
但問題係放到又點,
咪又係唔買.
咁放唔放到都WFC

奧仔，馬高域呢堆踢u23
slk踢一隊

仆你個街fsg唔撚想搞就賣盤啦
亨利賣完記住買架郵輪撞冰水死撚埋佢呀

d人賣唔出 沙高，mkv,，摩
搞到唔買人

春子死撚左入老母個西入面

好想高普親口屌fsg 比啲壓力都好呀

如果真係就咁完結 我諗fsg訓緊覺都笑醒
3個轉會窗洗費共50m以下

但上年齋轉播費已經收1億

高普求下你唔好令利迷panic啦

fsg=中共 高普=林奠

迷fsg=李私煙

利物浦獨立

佔領晏菲路吧

fsg=慕蓉龍
利迷=慕蓉紫玫😢

高普同fsg班撚屌同到陣線 屌條撚咩

我對閣下伯母冇咩興趣

Fsg與春子不得內進

喂你開心啦
乜人都唔買大把錢啦呀哥
定想又念念念呀
諗都唔識打 唔怪得做fsg隻狗啦

幾同情你
FSG唔出錢，入左你數

如果一陣傷左個中堅 會買人定can做替工🤔

高普真係志在搞亂人地隊波就算

替工王lucas唔係度

can都仲未續約
基本上客觀咁講

利轉會窗去到呢一下 根本=災難
跟著果20日 可以補到 救到幾多

真係唔樂觀

Klopp: "We have four centre-backs I don’t think we need more. In the moment I’m fine."

。。。。。。。。。。。

今朝睇到依句真係好嬲

【高普：我哋夠中堅啦！】

高普指，他現在手頭上的中堅人選充裕，並指能加強球隊能力的中堅人選，環顧球壇不足五人。「我們有四個中堅，我不認為我們需要更多。祖（高美斯）現在進度很好，雖然對畢爾包並不是他表現最好的一天，有幾次傳送失誤但這是會發生的。此刻我們還可以，當然在 8 月 31 日前，我們還會抱開放態度，但我不會在中堅位置上為買而買。你出外看看有多少中堅能令我們改進，如果數到五個，我給你一個獎！我來到這裡是看看我能如何跟這個團隊一起工作，而不是要說：『我要買誰我要買誰』，球隊現在狀況很好，如果明天要正式比賽也絕對沒問題。」

執撚左佢算啦

I feel sorry for the Reds who thought this summer would be different, who thought we would sign the likes of Keita & VVD etc.

We are just a Matip injury away from going into the season with a Klaven/Lovren partnership.

Couple weeks left in the window with any luck we can sell Sakho and Markovic to ensure we get a profit this summer.

愈睇愈嬲呀屌

你手上唔錯咪得一個matip

老虎成日短路
卡拉雲又係

高美斯 膠到

Telegraph Chris Bascombe 指，活特本、蘇蘭基及肯特在季前賽事表現，令他們打進今季一隊考慮之列

Hannover are keen on signing Ryan Kent & Ben Woodburn on loan this season. (@kicker)

借晒出去跟住傷撚晒

諗返起5月果陣咩2億磅budget 咩要破幾次紀錄呢d on9新聞就好笑

買人呀DLLM

咁出年應該係高普死期

比D時間FSG啦 依家先八月頭 仲有成個月既時間
依段時間咪屌住春子老母先囉

Ryan Kent 要留黎做下後備啦
木燒就真係要借出去磨練下

等睇依度嘅巴打幫你數夠10個中堅list

今個夏天
fsg同老虎最開心

冇所謂啦
大家都係想搵人出下氣者
再講而家既情況高普自己都出聲
都係果句啦 到最後唔洗錢又唔補充後防人腳的確係有問題既 除非沙高仲有得踢
到時咪一齊fsg out 反正都唔會有油王入主既

未買人又話要使幾多幾多錢
到可以買人又妹下妹下唔落Bid
買唔到就話對方唔肯放人
之後俾人踢爆Bid都冇落就話要對方肯accept先落
買唔到Target就發現完全冇plan B
我屌你老母咁喺女人街是但執個師奶都做到你Edward哥啲職責啦

都廢撚事數 有個lovren係度 求撚其up個都勁過佢

中場都唔夠呀 仲借woodburn

鳩數10個都好撚過 Gomez 啦... 要改進丫嘛!!!

F$G DLLM

話時話 大細丸去左邊隊？

高普似足發悔氣

Jurgen Klopp the yes man with a defensive record on par with Brendan Rodgers and reckons Lovren is better than Rugani, Hummels and Bonucci.

好過l6既中堅是但up都up唔哂

未firm
唔知搞乜搞咁耐

仲有, 琴晚車狗輸完仲唔起勢咁落Bid 買VVD 咩

修仔就係等緊高價之麻

唔買人再加咪古仔去疤。今季未開就gg

今年有前4我幫高普含都得

前6都唔會有

吹咁大 你肯 人地就比你含咩 響度求奇搵個利撚含好過啦

Bratwurst

今年唔是4大皆空 我幫所有利子含牙

攞左一隻杯了

之前高普話用四年幫利奪英超
佢用profit令d老細唔炒佢
之前br ,king太大洗 又冇成績 搞到比人炒
我睇下佢今季點上前四

春子一人英勇抗敵

全世界都睇得出唔夠人唔夠質素踢4線
你個仆街話夠曬人唔買人
你以辭職黎威脅我都覺得你型呀

2個決賽 1隻杯

佢係話拎title

踢單線都唔夠啦

咩唔夠人阿
踢波要11個就得啦 後備果D坐既姐 叫D傷左既做後備坐下囉
4線果度咪學下熱狗咁 早D出局咪算囉

反正點管理得差都好 去轉香港都CAP到水既

仲話今年要爭冠軍 笑撚死人咩

拎左啦

車仔同熱刺增兵好似仲衰過利

下年應該
鏝 > 獌 > 阿 > 熱 > 車 > 愛

車狗起碼買左莫拉達 巴卡約高同魯迪格
唔打得都嚇得啦-.-

德甲漢諾威希望借用 Ryan Kent 及 Ben Woodburn。球會已派出外借發展及足球黟伴經理 Julian Ward 視察漢諾威球會配套及環境

高普真係傻撚左

借埋真係踢撚

我轟得17個正選熱狗個陣一向係夾好，唔太需要加人，係後備要補
btw鏝你覺得真係唔洗夾咩
熱>鏝>利>獌>車>阿>愛

唉

利 > 獌

圖已cap

訓醒未

季中可以binc

木仔借就借返英超啦 比佢適應下衝撞踢法
Kent就自己用啦 Ojo已經借走 到時杯賽又無人用

利第三？

春子典睇fsg

未開季已經有傷兵，真係可以排第三？

在生果班廢老就唔好提
香左果班真係激到返生都似
125周年搞成咁

Shankly到時銅像顯靈流馬尿

做返7弟

利:啦佳古史軒
阿:山卡高?
其他:?

軌 Hazard

雖然係垃圾利姐，但點都要有信心贏到獌

贏到獌同排名高過獌係兩回事

LKK 一個都收你皮啦

上季Klavan都收到佢皮

盧溝橋雖然打前列就玩神隱
但對中下游真係食硬

一季贏兩場已足夠

RESPECT

琴晚柏度仲要紅埋

加歷查幾時屌柒高普啊

踢獌狗可能唔同
愛狗本身對top6都垃圾

友誼賽唔計呀

Lkk真係得啖笑
對親利都做忍者咁款

社區盾唔算友賽嘅

季前賽唔計

換幾多個都得既比賽

1001

FSG死全家

賣人未？

slam 1001

1003

04

你地開

open new post, thx